東京各種請教

其實這趟東京之旅原定計劃係登富士山並影靚相，
但係暫時睇天氣預報，情況唔明朗

所以想請教一下巴絲有無好意見，以備不時之需
主要係想食又平又好食既野同埋影相，購物都係其其次

因為窮遊，希望各位的介紹都手下留情

以下圖片參考，方便各位給類似風格既意見

呢個地方好想搵到，暫時懷疑係川崎

另外這種特別建築設計的地點

兩張相都世界級

認真 拍馬都追唔上

是咪表參道 唔sure

都有聽人講過 但就係唔知確實位置 不過都多謝你

我上過去屙屎

新手出帖問問題，望大家原諒！
忘記放返圖片reference，all from Instagram (rkrkrk) 大師

放多張給大家細味細味

bills Omotesando
日本〒150-0001 Tōkyō-to, Shibuya-ku, Jingūmae, 4 Chome−３０ 神宮前４丁目３０−３ 東急プラザ表参道原宿 ７F
+81 3-5772-1133

清 可以提供一下確實位置嗎？

係度食過野
應該係呢棟野無錯

師兄，二萬分感謝！

JR原宿站一出就係東急プラザ

巴打可摸耳些牙埋你大概行程

tokyu plaza已經做左公廁
有個bookmark左好耐嘅地方 睇下你去唔去到
琦玉地下神殿
東京你要影打卡相真係鳩影都得
你follow下啲日本攝影ig睇下有咩啱

補充 你提供個個rkrkrk好多相都要用航拍/上rooftop
普通旅行唔係好方便咁做
仲有要影到佢個啲 要睇下你用咩鏡
我見仲有有個地點佢地個班成日去 東京仿九龍城寨

謝謝你

琦玉，好耐之前都有見過人介紹，多謝你勾返起個回憶

我有follow啊，不過攝影師習慣都唔肯share個位置，所以就問下各位巴絲意見

長知識！原來係用航拍，怪不得下下都咁既角度 城寨樂園都放左係行程之內，因為對上樓梯個張相都係川崎，所以想到當地請教下，睇下會唔會搵到

佢地不嬲都唔share個location架
唔知你係咪初接觸
一向都係要hashtag location googlemap咁搵
基本上90%都會搵到既 真係唔得就要用個個地方嘅language搵

下圖𠴱間就向表參道 leforet 對面。

謝謝各方巴絲鼎力相助

小弟真係初接觸，好似樓梯個張真係搵極都淨係縮窄到係川崎

小弟不才，已經搵到外國人香港人日本人都有去過影相，就係搵唔到確實位置

絲打可否出手相助嗎？另外有無好日本攝影師IG介紹一下比小弟？

唔好意思今朝電話無電！當然可以啦，交流一下

首先小弟買機票目的真係想登富士山，所以日子都係好短，9號凌晨機去到14號朝早返到黎香港。

因為友人要11號先到埗，所以10號都係自由活動，應該會去築地一趟，另外都係主要搵又平又好食既野渡過呢一天(有無好介紹？)

之後11號就去吉田市個邊準備會合友人，12號就正式上山。今次大家都因爲初心者，所以選擇的路線係最易既吉田路線，應該係會搭車上五代目出發，呢一日既目的就係行到八代目的山屋渡過幾個鐘，準備凌晨摸黑再次衝頂睇御來光(日出)，之後就會落返山。不過未確定會唔會上到劍峰，因為需時好似都要一至兩個小時，未知自己或友人身體狀況適唔適合一直上 黃色個條路線

落返地面13號就諗住去影靚相啦，友人就搵到以下呢個湖，如果天氣好既就係以下咁樣

另外就應該去埋個川崎城寨樂園影相

之後都都唔會返東京，直接去機場了

以上都係FF美好天氣的行程

搵左5分鐘就搵到 google keyword "川崎 階段"
呢棟野叫做welltower ウェルタワー 應該係住宅黎
地址係 高津區久本3丁目

自己有睇開 yskkmt2 yuma1983 446i 呢啲urban類

樓梯個張唔係ウェルタワー咩, 好出名呀

小弟不才，感謝絲打成全 「階段」呢下真係長知識